msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-28 11:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-28 11:50+0800\n"
"Last-Translator: Robert Jørgensgaard Engdahl <rje@accuratech.dk>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: Localizer.Noop\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow1.xaml:15
msgid "(* To change min- and max input range, you need special rights)"
msgstr "（*要改变最大最小范围，你需要高级权限）"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:74
msgid "Binding string format support: {0:n0}"
msgstr ""

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MemoryLeakTestWindow.xaml:15
msgid ""
"Close this window to test that the attached behavior releases its event "
"listeners from the culture tracker."
msgstr ""

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:38
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml.cs:17
msgid "Deferred localization"
msgstr "延迟本地化"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:58
msgid "Deferred localization example:"
msgstr "延迟本地化示例："

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:68
msgid "Enclosing single-quotes (') are optional"
msgstr "将单引号 （'） 括起来是可选的"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:69
msgid "Enclosing single-quotes (apostrophes) are optional."
msgstr "将单引号（撇号）括起来是可选的。"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:34
msgid "English"
msgstr "英语"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:72
msgctxt "Example"
msgid "GNOME glib syntax context example"
msgstr "GNOME glib 语法上下文示例"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:36
msgid "German"
msgstr "德语"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:48
msgid "Localized date time format example:"
msgstr "本地化的日期时间格式示例："

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:53
msgid "Localized enum combo example:"
msgstr "本地化枚举组合示例："

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:43
msgid "Localized number format example:"
msgstr "本地化数字格式示例："

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:79
msgid "Memory leak test progress:"
msgstr "内存泄漏测试进展："

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml.cs:97
msgid "NGettext.WPF Example"
msgstr "NGettext.WPF 示例"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:76
msgid "Run TrackCurrentCultureBehavior memory leak test"
msgstr "运行 TrackCurrentCultureBehavior 内存泄漏测试"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml.cs:102
#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml.cs:103
msgid "Singular"
msgid_plural "Plural"
msgstr[0] "单数"
msgstr[1] "单数s"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml.cs:108
#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml.cs:109
#, csharp-format
msgid "Singular {0:n3}"
msgid_plural "Plural {0:n3}"
msgstr[0] "Ental {0:n3}"
msgstr[1] "Flertal {0:n3}"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\ExampleEnum.cs:16
msgctxt "EnumMsgId example"
msgid "Some fourth value"
msgstr "第四个值"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\ExampleEnum.cs:10
msgid "Some other value"
msgstr "其他一些值"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\ExampleEnum.cs:13
msgid "Some third value"
msgstr "第三个值"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\ExampleEnum.cs:7
msgid "Some value"
msgstr "一些值"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:73
msgid "Text with punctuation: 1, 2, 3"
msgstr "带标点符号的文本：1, 2, 3"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:70
msgid "Unenclosed escaped single-quotes (') are supported."
msgstr "支持未括起来的转义单引号 （'）。"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:71
msgid "Unicode™ in msgIds is supported"
msgstr "支持 msgIds 中的 Unicode™"

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:63
msgid "Varying cAsE ExamPle:"
msgstr "不同的 cAsE 示例："

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:62
msgid "Varying case example:"
msgstr "不同的案例示例："

#: D:\Users\Thinkpad\Documents\GitHub\ngettext-wpf\NGettext.Wpf.Example\MainWindow.xaml:40
msgid "中文"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgctxt ""
#~ msgid ""
#~ msgstr ""
#~ "Project-Id-Version: \n"
#~ "Report-Msgid-Bugs-To: \n"
#~ "POT-Creation-Date: 2019-02-18 13:15+0100\n"
#~ "PO-Revision-Date: 2019-02-18 12:31+0100\n"
#~ "Last-Translator: Robert Jørgensgaard Engdahl <rje@accuratech.dk>\n"
#~ "Language-Team: \n"
#~ "Language: da_DK\n"
#~ "MIME-Version: 1.0\n"
#~ "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
#~ "Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
#~ "X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
#~ "X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
#~ "Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
#~ "X-Poedit-KeywordsList: Localizer.Noop\n"
#~ "X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#, fuzzy
#~ msgctxt "test"
#~ msgid ""
#~ msgstr ""
#~ "Project-Id-Version: \n"
#~ "Report-Msgid-Bugs-To: \n"
#~ "POT-Creation-Date: 2019-02-18 13:21+0100\n"
#~ "PO-Revision-Date: 2019-02-18 12:31+0100\n"
#~ "Last-Translator: Robert Jørgensgaard Engdahl <rje@accuratech.dk>\n"
#~ "Language-Team: \n"
#~ "Language: da_DK\n"
#~ "MIME-Version: 1.0\n"
#~ "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
#~ "Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
#~ "X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
#~ "X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
#~ "Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
#~ "X-Poedit-KeywordsList: Localizer.Noop\n"
#~ "X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#~ msgid "A,B"
#~ msgstr "A,B"

#, fuzzy
#~ msgid "A,C"
#~ msgstr "计算8 ℃时流入流量的刻度值KW "

#, fuzzy
#~ msgctxt "EnumMsgId example"
#~ msgid "Some third value"
#~ msgstr "En tredje værdi"
